今次就執石仔 下次就扮藍絲幫曱甴捉人 打人 死人

香港人 唔係慣呀？